有個中東佬ig無啦啦搵我

應該點玩好

Fuck off

你都講咗有BF啦
仲有咩好玩

first go learn how you writing English